死馬啲鏡太重啦

搞到手腕傷鳩左

講個畫質真係超級好

買鏡頭送肌肉